鐘意長髮女仔定短髪女仔

長髮
短髮

靚女 長短髮都唔緊要

短

此post已完

長

我打撚爆你個頭呀

長髮或中間長度靚女

一定係短髮無得傾
好鐘意佢
加上又唔洗突然打打下機比女朋友行埋黎幫手叫吹頭
吹極都唔乾 勁炆